林鄭出席工聯會活動 強調會止暴制亂保障工友飯碗

【林鄭出席工聯會活動 強調會止暴制亂保障工友飯碗】

特首林鄭月娥今午（9月22日）出席工聯會慶祝中華人民共和國成立70周年的酒會，指在過去一段時間香港社會面對極大挑戰，特區政府一定會竭盡全力止暴制亂，維持社會的秩序，保障工友飯碗。

林鄭表示，香港的工友一向都有「獅子山」的精神，認為只要大家團結一致，自強不息，相信在北京的大力支持下，香港一定會迎來更美好的明天。

全文︰

#林鄭月娥 #工聯會

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

【林鄭出席工聯會活動 強調會止暴制亂保障工友飯碗】

教整菠羅? 67果年, 你最型啦

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9 陳雲熱狗應該好多人認得
樓下回post 死全家

教整菠蘿囉屌你老母,你地最撚叻架啦